[back number Happy End 女主角新戲] 睡著吻別 醒來抱擁

睡著吻別 醒來抱擁

拍得幾文藝下
因為係happy end 條女 所以應該會睇

好正

無人識？

推

算幾好睇，故事冇乜特別，唐田同東出做得幾好
係文青東出好出戲 好嬲打

今日睇完....日常既劇情戲
如果要有D咩衝擊,好好睇一定講唔上
結局仲要係好普通咁就完左

btw唐田真係好靚 黑色碎花裙

我覺得成個感覺好清新 好脫俗
故仔係簡單 但電影入面表現出果種似是疑非「曖昧」嘅狀態
就係全場都無人知唐田個心諗咩 就連佢自己都唔係好知
直到佢沖出去跟baku走左 到以後直接行番去， 果幾幕開始佢用行動黎表現出佢係有諗法，只係佢真係講唔出自己想點

到最後開放式結局或者只係貫徹全套所講嘅 感情就係複雜難解，無一個可以講出黎嘅答案。其實係河水嘅對話，同埋唐田緊講唔知邊一邊係發夢果陣，都係呼應緊呢一個訊息

我對唐田既睇法：
1.原本好鐘意麥，唔敢接受替代品
2.危難與緣份之下接受替代品
3.知道麥回歸其實想好好道別，因為始終係初戀/真愛，而且人地係大明星冇可能再一齊
4.麥去屋企搵佢，嚇一嚇，其實內心動搖左，想舊情復熾
5.麥搶人個陣就真心想同舊愛再續前緣
6.到時同舊愛私奔個陣就發覺自己唔係以前既自己，發覺唔似以前咁鐘意麥

佢個心態每場戲都變緊，有d人就係好易因為外在環境而改變

呢套落左兩次驟雨要收衫，又拍番個波比細路
係致敬成瀨巳喜男《驟雨》

最鐘意係佢可以話走就走 頭也不回
仲要同佢做話劇果個fd講野好絕
掉埋電話

但訓醒反而好肯定咁同baku講我唔可以跟你走 無猶豫就用腳行番去

呢兩個位加埋更加顯出佢感情變得超快但其實每一刻都好堅定

呢個反差幾好，心態變得快，但變完之後唔會有猶豫或左後悔。呼應番劇名，莊周夢蝶

推一推post
香港邊到有得睇
搵左成日

ching 兩個月啦喎
佢呢套淨係係油麻地電影中心上左兩個禮拜
呢啲小品你唔睇就會好快落左畫

就係冇睇到點都搵唔到
唔知會唔會出中/英dvd

你可以上網揾英文翻版網
睇英文字幕

search咩key word 我搵左好多都係假既叫我填信用卡